點解連登仔對送中條例同國安法態度差咁遠？

送中果陣就反抗到底
國安法就無任歡迎
真係想攬炒咁舊年就唔好反抗啦
同埋真係覺得美國佬會搞得掂支那？

善用起底

咁都唔知證明你唔係連登仔
反駁你都晒氣

拉

blocked 分化

無反送中何來有國安法

弱智仔
你老母生咗你出嚟真係可尻憐

濫炒已成 等國際線

多謝提醒

真係咁認為？

反駁唔到淨係識鳩屌

因為送中太少野啦

國安我可以拉埋樓主條傻閪落水嘛

無人駁到淨係識屌人分化五毛

thz

因為抗爭嗰班都比人捉哂
得返連登口水佬

佢引你覆咋，唔洗覆，嘥自己時間

因為送中當日冇人會幫香港
炒個陣淨係香港炒 唔係攬炒

依家中國炒香港你乜都唔做外國都會幫你炒埋中國 所以坐定食花生就得 明未？

勝利球迷

乜外國真係會幫到香港咩

第一次俾人打好痛
反抗俾人打鑊甘又好痛
最後接受俾人打，但會FF打我果個隻手都好痛而沾沾自喜

你滲透到我講咩就會人生暢順好多

送中條例都起碼仲係香港立
香港人當然可以反對
依家國安法係支那果邊立
香港連討論空間都無
依家過左，連條例既細節都唔知
既然反唔到咪唯有接受
再係國際線上同支那攬炒

五毛狗：快D駁我啦
冇人想理你

拉

起底ed

Block

單機啦你

冇架 佢幫唔幫你都係冇野可以做 所以話坐定食花生

因為五毛呢個字
等於小學雞踩包剪揼嗰陣既必勝嚟

國安法一出
美國就會出兵
準備第3次世界大戰